大學生炒股 留名睇仆街

大學生 好想快啲睇冚家跳樓

想佢地輸
想佢地贏

自投正評

睇下連登仔點諗先

仆街又係呢啲新聞

仲有咩新聞

人人都講股 _ _ _ _

讀緊書已經可以用9萬美金買外國樓收租

讀緊書既時候 我只係諗點樣用part time搵返黎既$9000去旅行

不過槓桿咁大，重要炒細價股，雖然我唔炒股，但聽落風險都幾大，真係隨時...

股災先兆

靠自己努力架

Lm

人地做靚緊CV jar 柒頭

大家快啲一齊嚟投資交流有潛質嘅ICO同Crypto行情la

樓主好憤世嫉俗，好型

真心希望成功
後生就有9萬美元買收租樓
我覺得自己係0

無錢點做靚

自己都買緊 等跳樓

細價股